<resources>
    <string name="app_name">Jmyself</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string-array name="Sad">
        <item>فَقُلْتُ اسْتَغْفِرُواْ رَبَّكُمْ إِنَّهُ كَانَ غَفَّاراً</item>
        <item>وَمَنْ أَعْرَضَ عَن ذِكْرِي فَإِنَّ لَهُ مَعِيشَةً ضَنكًا وَنَحْشُرُهُ يَوْمَ الْقِيَامَةِ أَعْمَى</item>
        <item>وَمَن يَتَّقِ ٱللَّهَ يَجْعَل لَّهُ مِنْ أَمْرِهِ يُسْرا</item>
        <item>وَلَسَوْفَ يُعْطِيكَ رَبُّكَ فَتَرْضَى</item>
        <item>فَاصْبِرْ عَلَى مَا يَقُولُونَ وَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ قَبْلَ طُلُوعِ الشَّمْسِ وَقَبْلَ غُرُوبِهَا وَمِنْ آنَاءِ اللَّيْلِ فَسَبِّحْ وَأَطْرَافَ النَّهَارِ لَعَلَّكَ تَرْضَى</item>
        <item>مَا أَنزَلْنَا عَلَيْكَ الْقُرْآنَ لِتَشْقَى</item>
        <item>إِنَّمَآ أَشْكُو بَثِّى وَحُزْنِى إِلَى اللَّهِ</item>
        <item>مَآ أَصَابَ مِن مّصِيبَةٍ إِلاّ بِإِذْنِ اللّهِ
وَمَن يُؤْمِن بِاللّهِ يَهْدِ قَلْبَهُ وَاللّهُ بِكُلّ شَيْءٍ عَلِيمٌ</item>
        <item>وَلَقَدْ نَعْلَمُ أَنَّكَ يَضِيقُ صَدْرُكَ بِمَا يَقُولُونَ،
فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَكُنْ مِّنَ السَّاجِدِينَ،
وَاعْبُدْ رَبَّكَ حَتَّى يَأْتِيَكَ الْيَقِينُ</item>
        <item>يَاأَيُّهَا الَّذِينَ ءَامَنُواْ اصْبِرُواْ وَصَابِرُواْ وَرَابِطُواْ وَ?تَّقُواْ اللَّهَ لَعَلَّكُمْ تُفْلِحُونَ</item>
    </string-array>

    <string-array name="Happy">
        <item>وَإِذْ تَأَذَّنَ رَبُّكُمْ لَئِن شَكَرْتُمْ لأَزِيدَنَّكُمْ</item>
        <item>وَأَمَّا الَّذِينَ سُعِدُوا فَفِي الْجَنَّةِ خَالِدِينَ فِيهَا مَا دَامَتِ السَّمَاوَاتُ وَالْأَرْضُ إِلَّا مَا شَاءَ رَبُّكَ ۖ عَطَاءً غَيْرَ مَجْذُوذٍ</item>
        <item>الحمد لله رب العالمين</item>
        <item>مَا أَنزَلْنَا عَلَيْكَ الْقُرْآنَ لِتَشْقَى</item>
        <item>فمن اتبع هداي فلا يضل ولا يشقى</item>
        <item>قول "إن أعطيتني قبلت وإن منعتني رضيت، وإن تركتني عبدت وإن دعوتني أجبت"</item>
        <item>خُذِ الْعَفْوَ وَأْمُرْ بِالْعُرْفِ وَأَعْرِضْ عَنِ الْجَاهِلِينَ</item>
        <item>عن رسول الله صلى الله عليه وآله وسلم: "إنّ من سعادة المرء المسلم أن يشبهه ولده، والمرأة الجميلة ذات الدِّين، والمركب الهني، والمسكن الواسع"</item>
        <item>مَنْ عَمِلَ صَالِحًا مِّن ذَكَرٍ أَوْ أُنثَى وَهُوَ مُؤْمِنٌ فَلَنُحْيِيَنَّه حَيَاةً طَيِّبَةًُ</item>
        <item>فَمَا مَتَاعُ الْحَيَاةِ الدُّنْيَا فِي الآخِرَةِ إِلاَّ قَلِيلٌ</item>

    </string-array>

    <string-array name="Sick">
        <item>اللَّهُ لَا إِلَهَ إِلَّا هُوَ الْحَيُّ الْقَيُّومُ لَا تَأْخُذُهُ سِنَةٌ وَلَا نَوْمٌ لَهُ مَا فِي السَّمَاوَاتِ وَمَا فِي الْأَرْضِ مَنْ ذَا الَّذِي يَشْفَعُ عِنْدَهُ إِلَّا بِإِذْنِهِ يَعْلَمُ مَا بَيْنَ أَيْدِيهِمْ وَمَا خَلْفَهُمْ وَلَا يُحِيطُونَ بِشَيْءٍ مِنْ عِلْمِهِ إِلَّا بِمَا شَاءَ وَسِعَ كُرْسِيُّهُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضَ وَلَا يَئُودُهُ حِفْظُهُمَا وَهُوَ الْعَلِيُّ الْعَظِيمُ</item>
        <item>وإذا مرضت فهو يشفين</item>
        <item>ويشف صدور قوم مؤمنين</item>
        <item>وله ما سكن في الليل والنهار وهو السميع العليم</item>
        <item>أَنِّي مَسَّنِيَ الضُّرُّ وَأَنْتَ أَرْحَمُ الرَّاحِمِينَ</item>
        <item>يريد الله ان يخفف عنكم وخلق الانسان ضعيفا</item>
        <item>(أعوذ بالله وقدرته من شر ما أجد وأحاذِر) 7 مرات.</item>
        <item>(أعوذ بكلمات الله التامة من كل شيطان وهامّة ومن كل عين لامة) ثلاث مرات</item>
        <item>وننزل من القران ماهو شفاء ورحمة للمؤمنين</item>
        <item> قل هو للذين آمنوا هدى وشفاء </item>

    </string-array>

</resources>
